有無巴絲試過做左件壞事好驚同唔安樂？

我試過揸車撞到另一架車
當下好驚，驚嘅係唔知要陪幾多
個人又入左醫院，好唔安樂
我上左庭認左罪，對家claim保險
但因為件事未完硬係好唔安樂

求分享令自己好過d既方法

用錢解決到的問題就不是問題

佢已經屌到我化皮，我唔敢話比屋企人知

本身我都係咁諗，保險公司ok左但硬係釋懷唔到